黃毓民到底衰乜

點解連登仔好似好憎黃毓民咁

他同政黨d恩怨我都唔講
淨係韓國瑜單嘢你search下都知咩事

但係無可否認佢立法會做得幾好
屌都大大力屌 又有point

呢幾年佢都清晒袋
事實證明左佢只適合係直播室做節目屌下人

幫方向報

如果本土出到一個人把口同敏民有得揮就好
無可否認敏民係幾多新一代年青人既政治啟蒙
可惜得把口 搞乜都同人反面

Blocked

雨傘睇開熱狗, 佔旺嗰期同黃洋達唱雙簧話人叫佢衝係唔敬老, 剩係叫人衝, 但係又成吹自己掟杯幾甘勇武

蘋果出聲要人幫手
佢有冇幫

block乜9 我都係唔知先問姐

熱狗

見到佢都幾私怨下

有d過度偏激 岩岩睇咗佢最新條片
佢叫d去過10.1遊行嘅人全部佢自首

衰太直接, 講太多真說話

唔埋販民堆，踢爆販民呃飲呃食，亂咁投票

重點係因為佢冇份
然後掉杯個次拗撚到話自己甩手

雙重標準到
其實呢d過氣老野唔使再理佢

係 真係口才幾好 ，睇佢屌d狗官係幾爽。
其實應該好多後生都想見到本土出個
口才好d嘅係立法會，
屌下班狗官又做到實事嘅

唔敢衝咪大大方方講
佢同熱狗班人同流合污？

例如？

點樣亂咁投票

學番佢成日講嗰句： 落後於形勢

佢係一個好好嘅演員

都係睇翻佢立法會屌到人
面紅耳赤先提下佢畢竟都老
係口才真係好 又大聲

衰死要面

熱狗班人咪就係佢帶出嚟

過氣

乜野落後於形勢
咩形勢搞到佢要落後 講翻游梁？

有冇片睇下

講太過事實

d老野 仲要讀歷史正常都好要面

立法會啲片仲唔夠？

熱狗真係廢到 成班都覺得自己超脫於人
熱狗班人真係垃圾中嘅垃圾

之前都見到好多連登仔話佢做戲
姐係佢屌人係咁屌9啲狗官
全部都係做戲？

佢可以話係成也自己 敗也自己

已Block

你出咁撚多po仲唔係5毛？
一早block咗你啦柒頭

我個人覺得佢地個代算係盲撐國民黨啦，係咪叫潔癖，定係血統純正個類，加上而家蔣萬安仲係國民黨嘅人

台灣同香港係有d 唔同，香港係殖民地，但台灣又唔係
所以政治方向唔同，香港個套擺唔到去台灣到

而家淪落為得把死人口、孤芳自賞既廢老

始終都係跟唔上時代嘅變化
梁天琦真係最有感染力而且口才唔差
嘅本土後生仔

佢撐咪要付出代價
我理得佢咩背景

咁講法習種紅二代係咪要體諒佢共產黨係咁

夾唔到人，個個後輩都反佢
但我唔會講咩佢收咗共產黨錢果啲戇鳩說話，佢係香最有影響力嘅政治人物之一

我地邊一個字話會體諒佢？陳述個人觀點比你用2分法笠頭？

唔止口才㗎
冇佢嗰啲文彩學識
口才幾好都做唔到出口成文字字鏗鏘

香港*

個人認為佢比較 偏激
有讀書但係唔夠靈活變通

咁我都係解釋緊冇話要屌鳩你

呢個真，最貼近香港現時情況嘅人，號召力同感染力都好好唔知到時佢出嚟會係點，係期待嘅

毓民個代嘅人真係要退落嚟，而家唔再係佢地嘅世界

我真係憑記憶
但記得連登仔有屌佢成日大大聲屌完缺席唔投

佢激動咗小小 體諒下

其實我覺得佢出翻黎 應該好多諗法會變
不過都真係要睇下佢出翻黎之後做d咩
繼續為香港反抗 或者收心養性
因為睇佢被捕前d片見到佢開始變緊
諗法同開頭有d唔同

高級紅，係泛民內玩分化
好多人都同佢反面，包括陳志全、黃洋達、黃台仰、梁天琦

//黃毓民的長子黃特漢，2011年1月在深圳一個單位內，涉嫌提供場地及吸毒工具被公安拘捕扣押。目前他已被轉移至東莞的看守所拘禁，甚至連家人也不許探望。毓民否認為子與大陸作出任何妥協，不過他在兒子被捕後轉低調，沒有公開現身發言撐「五區公投」。//

//黃毓民多次在網上電台透露他與施君龍有舊，兩人是海陸豐同鄉。2011年他在MyRadio節目中，自稱和施君龍一直有電話聯絡，他形容施君龍相當念舊，有時間會約黃毓民去茶樓飲茶。他更指施君龍已坐過監，受了懲罰，港人不應沒完沒了。//

中學個時睇佢屌泛民修改議事規則
都係佢我先咁留意議會

香 港 國 寶 ： 許冠傑

泛民嘅衰嘢
過去點樣出賣香港人

教主同肥佬泥啲恩怨可以出本書

睇完佢係獄中封信，初心係有嘅，但有d 覺得佢馴化咗

如果佢真係高級紅
咁佢都真係呃咗唔少人

衰就衰在平時講嘢把口唔收，踢中好多泛民主派嘅要害，挑通眼眉，斷人米路，咁大家咪憎佢囉，抵死㗎

笑死我 睇佢2018年尾係咁屌肥佬黎

咁你唔好話以前美國英國日本點樣打香港

黃毓民口才一定係民主派最好
有時都唔知以前 連登仔反佢做咩
佢選唔到 但比另一個比佢差既民主派選到
完全無額外好處 反正民主派點投都係改變唔到議會
我寧願支持一個會罵高官 能夠質詢到官既議員

我都係 見佢youtube 大大力屌人
覺得幾好睇 先開始睇下

請問李柱銘一眾民主派又有幾多個會衝？

係好多人嘅政治啟蒙
但左屌右屌 屌到可以連自己啲頭馬都唔撚想理佢嘅時候就知依個人人格好有問題

小氣

你冷靜d先我冇話民主派活衝
我係話佢唔敢衝or唔想衝
可以大方講出黎唔洗左避右sip

熱狗黎

投票記錄無得呃
你咪睇下佢八年議員投咩票

熱普城係本土呀
不過無人投佢咋嘛

的確黃毓民敗選，泛黃今屆同下屆都欠缺炮手。

俾熱狗咬春袋又熱狗
講笑搵第樣好喎

做咗傳媒界好耐架
佢都係浸返黎

由19年開始都話自己唔敢衝兼讚年輕人啦

佢被捕前個排 已經好似認命咁
冇咗岩岩選舉起嗮鋼個種熱血
不過都要睇佢出翻黎個時會變成點
畢竟宜家睇落去中聯辦都要搞鳩個選舉
應該會再有運動
連登都叫緊人準備啦
可能佢會畀呢股熱血感染翻

關鍵缺席

呢樣真，高登某啲人定五毛好興話佢收中共錢
一貼投票記錄出嚟即刻收哂皮

我本佢老味呀我

果時咁對本土前青政 仲點叫人信佢

有講咪幾好
大大方方肯認 根本冇人話你

呢個真啦
話佢咩都得但話佢係共諜好撚戇鳩

我覺得話佢係私怨撚就實冇錯嘅

但如果話佢係共諜，我就唔係好信，因為佢係好多人既政治啟蒙，有好多香港人都因為佢而關心政治，如果唔係佢，香港仲比人溫水煮蛙緊，如果佢係一個共諜，佢真係好失敗

碌撚盲撐kmt 上屆豬比游b就輸打贏要 郁d就話人25佢

泰哥出到聲話熱狗唔係本土派

提樓主一聲，連登好多泛民打手屌毓民

有睇今日直播又唔講佢話會企係泛民個面
我淨係知當泛民落難個時佢冇抽水
但佢比人告個陣泛民啲嘴面

既然熱狗係本土之前點解又要反咬同樣係本土既梁天琦呢?熱狗係本土?咪玩拉，咪又係得過怨婦樣咁周圍吊自己友毫無作為，真係笑能死我

個鄭傻泰真係唔好講
又係一個超脫世俗嘅傻佬

咁多年做左d咩？

係衰無左個立會議席，一切由此開始。。
世界就係咁現實架啦
當日黃毓民落選，我見吳文遠開心到好似自己贏左咁。 之後一個月唔夠，教徒黃洋達就要起飛腳。。

收到事實勝於雄辯啦泛民就
打手再多都冇用

佢始終有泛民太多太多恩怨
退落黎都係一件好事

佢係度派緊膠 你冷靜d
熱狗擺明on9應該好多人都知

我講緊佢係立法會屌得幾好
門面功夫啦最少

雖然我唔認同佢叫人自首 但其實除左呢樣段片好岩
泛民係咪應該開始反擊 而唔係一味縮等9月立會
仲有冇命入立會玩35+...

佢係議會可以鬧到班高官黑面 字字鏗鏘有point
而家立法會嘅泛民做唔到呢樣野

衰太霸道，但又冇容人之心 9up

立法會佢做得好認真
投票、動議、屌人、拉市
就算你話掟杯on9但佢起碼第一個做

講真 其實中聯辦做就做硬野
宜家睇下除咗抗爭之外
仲有咩係泛民可以做到
立法會唔夠人都真係gg地

泛民根本垃圾
成班政棍

抗爭都收晒啦
撈夠政治本錢又連任
幾舒服

泛民根本就既得利益者，扮工扮咗廿年

鄺仔呢咁

黃洋達係龜！！！
丟曬鶴佬人啲架

除咗盧斯達之外,個個反佢骨既都人渣黎

廢土鳩達呢啲而家連仇狗都想起啤

佢同熱狗一樣都係專玩地圖爆嘅政治失敗撚

以貌取人都咁講
鳩達咁既樣都知佢信唔過

根本係得後生某幾個好啲
佢睇碧雲姨

感覺佢係 選之前 五大訴求 缺一不可
選到之後 扮無事 繼續吊泛民 又玩總辭
姑且佢偽黃暗共都好 我信唔過佢

依家泛民已經燒到埋身 一係做順民 一係就抗爭升級
冇得再好似以前猜兩板就扮野收工
其實今次呢單野係好撚大穫
先有內會郭榮鏗事件 依家連財委會想投反對票都比兩辦恐嚇 仲有今日大搜捕 直情公然唔當基本法一回事
（我地梗係知中共會打橫黎 但依家同中共公開燒基本法一樣咁 點解好似冇乜人討論呢件事嘅嚴重性 ）
泛民冇得獨善其身架喇喎 大佬呀未到9月你班人已經比人鬥死啦仲縮

唔通要認掟杯 完成公民抗命？

連網台節目都係黃毓民比錢支持

淨係上庭親自盤問梁振英已經賺左

唯獨係向林鄭預言示威者會用汽油彈對付港共政權

咁佢又叫自首？

我覺得今次係退無可退
輸咗其實就game over
所以今次絕對唔可以輸
希望除咗郭生企硬之外
其他泛民都唔會unun腳

啱啱第一輪抗疫基金 成班泛民投晒贊成

覺唔覺陳志全鄭松泰朱Heidi好鬼

叫邊撚個自首

得佢識咁玩立法會嘅豁免權

過氣狗，收左皮好耐。拉

你睇返上面講緊乜先
我回緊樓主

午夜連登清泉
冇成班泛粉衝出你屈你毛

你睇下佢最新條片

你之前派膠搞到我block過你

見到了冇睇到片

如果係共諜 一早就收買梁天琦啦
點會幫佢助選呀? 點會幫本土派坐大呀

講私怨 泛民仲私怨過佢
佢都係我政治啟蒙
其實佢屌泛民咁多年 每次都屌得好中

不過佢撐韓國瑜就真係唔知咩事

有冇刺激到你思考

高級紅是事實
我之前睇過品蔥有人分析佢點由佢被中共封咪之後變成高級紅
佢同陳雲係friend ，成日高調屌泛民，本土派
死垃圾搞分化

屌泛民=分化
又一隻泛粉

又坐左幾耐啊？
傳統泛民呢廿年點出賣香港人仲要提？
依家兄弟爬山先唔翻舊賬 廢事講多又被人話分化撚

讀書嗰時佢真係我同好多同學嘅政治啟蒙
會特登睇立會片同聽政治網台節目都係因為佢

唔係 個時睇唔理真定假 block咗肯定冇壞
反正唔係完全block仲可以驗證
睇得出假膠但係根本冇需要去判斷
因為假膠有時都好煩
跟手就block咗

連登仔撚會思考咩
個個見到你就話「著名五毛都咁講 行第二邊就啱」

btw又係時候監察泛民
民主黨沒有答應否決政府所有議案

之前成日睇連登見到有人話佢共碟
但係r爆頭都諗唔到點共法

真係希望佢退黨保平安，一日仲係民主黨個印象都係差

我覺得全部人去自首係有用
可以引起國際注意，又可以癱瘓狗署
但係香港冇一個人有咁大號召力

私怨根本好正常
泛民就本身都有問題

佢話用逼爆法庭黎搞公民抗命 對付選擇性拘捕

夜瞓 腦懵懂 我以為話毓民亂投票

痴鳩線
毓民紅啲定走入中聯辦談判紅啲呀

成日派膠反諷煩親大家

個負評係我撳錯sor

無話過泛民係絕對
但佢識睇時間玩

//黃毓民和社民連在選舉過程中不斷狙擊公民黨搶票，導致公民黨毛孟靜得票低於被中聯辦支持的梁美芬，此舉猶如社民連反幫建制派的梁美芬取得毛孟靜的該區最後一席//

我成日形住有班屈毛係真五毛

民主黨不意外
跟住通過完見記者 又話香港民主最黑暗嘅一日

頂你負評唔重要
但係真係會fake 其他連登仔

大局為重 所以唔應該屌
屌還屌 贏左議席先屌
係咪咁樣

今時今日嘅局面泛民冇份促成？
唔使盡返一定責任？
老實講而家鄺俊宇、許智峰喺前線蒲頭頂多都只係打個和

有隻泛粉幫我負評
唔知我講錯咩呢？
我老屈泛民？

其實對付濫捕 勇敢冇用 可能真係要用返D最左膠嘅方法

無啦啦上熱門 仆街 仲要咁多負評

黃毓民啲靈童

但問題要有人號召 之後d人肯出先得

正解，成日唔係適當嘅時候屌
相比起長毛，長毛適時務過佢
可惜佢哋兩大才子都反面

咁又好似難D

你分化就即刻block 柒你㗎啦，你第一日上cctai ?

由社民連俾司徒華出賣
花生台人網(謎米)不斷話收共產黨錢
盤條命出埋錢幫熱血選，最後又狗主又榮主

你答我點撚樣郁啲話人25佢

呢隻癲狗口材好？佢被何志光收左皮喎，上 youtube搵返佢點被收皮啦

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

紅一定唔係,唔係佢當日, 今時今日無咁多人關心政治, 不過真係老一輩思想, 接受唔到自己跟唔上, 係近年先好 d

黃毓民喺社民連時期至2016年立法會選舉對香港新一代既政治覺醒有好大貢獻，不過佢既實際政治作用似乎係將香港既反共力量愈打愈散，呢件係咪好事就見人見智，冇佢可能民主黨依然係大台，香港政黨政治變化減慢五至十年，可能去到今日都只會係2012年左右咁，同樣地唔會社民連、人力、熱血、青政、城邦、港獨派一大堆六國大封相

樓主仆撚硬街
等等朝早成班泛民打手就全面進場
好快d潛水啦
居然係連登問黃毓民

屌那星
終於可以講下嘢

越打越散未必係壞事 大家政治立場唔同好正常

其實我預咗 只不過都想講下
我諗d人冇咁快起身
朝早畀人插就潛水

朝早準備定屎忽

票投韓國瑜，台灣就死直。乜都清楚啦
講乜撚姐。

咁睇我覺得佢正面作用較大

你諗下佢過往立法會做過咩？
肢體衝突邊個最先帶入個潔癖議會？
五區總辭 變相公投
全民制憲、拉布

話黃生係共諜，佢做上面d野個收益係邊到？
分化泛民？ 咁佢屌泛民既野有邊樣屌錯？

認同 不過預定朝早畀人插

兒登仔對泛民嘅認知只有呢一兩年

有好有唔好，如果香港係正常民主社會咁一定係好事，不過香港因為係一個被共產黨殖民既扭曲社會，所以反共力量「大團結」係對對抗殖民有一定作用，例如波蘭既團結工會都係咁
但係因為政治光譜愈打愈闊亦令香港後生唔會被泛民既保守思想束縛，最後反客為主而家係泛民要跟後生思想唔係就會被人民拋棄，冇黃毓民帶嚟既蝴蝶效應，港獨呢類喺光譜最邊緣既思想唔會變到咁入屋

咁你屌當勞侵，好多嘢亦會中架。

岩岩睇咗下 黃生2016已經支持暴動窩
磚都送埋 點收皮法

嗰陣狙擊泛民根本冇問題
無論係社民連（長毛大舊）定人力（快慢必燒生）都係不滿而且支持狙擊泛民

你可能會話大局為重
但對泛民黎講最重要就係議席 選完佢就唔理你

係要去到對上九西補選
先有一班本土派識票債票償 如果唔係反送中泛民都未必咁快讓個大台出黎同埋識唔割蓆

有班舊年6月先醒覺 以為泛民係正義之師

對民進黨同共和黨認識都淺架，所以不如調返轉頭插啦。

因為佢有時啲投票取向會怪怪地，亦都有時令人覺得佢小罵大幫忙，打散咗共產黨當年覺得最大威脅既民主黨
喺社民連之前民主黨喺香港反共勢力佔主導地位，中共早期啲污糟招數都係針對住民主黨嚟搞，包括臨立會，比例代表制 (因為舊制度民主黨搶晒啲議席)，解散市政局 (民主黨佔多數議席)

唔該真係要睇下班泛民
個時有幾垃圾
笑死我

屎忽準備

錯誤類比

咁毓民只係推快個進程姐
反正泛民都為組而組 d人又唔掂
遲早都收皮所以我覺得加快本土係幾好嘅決定

其實支那種係唔難睇，求真獨孤撚通常都係，好似張獻忠咁，為人最真，崇拜包括自己在內的人或物，諗嘢都畸。

講真話講得太中泛登仔唔like

唔想衝咪出聲，敬老係咩玩法

點錯啊，媒體、民主黨、支共、WHO、gaga都插緊。
比你班嘢嚟玩就真係含得撚。

最大問題係啲千年老屎忽，個屎忽由八十年代坐，差唔多四十年前已經係嗰幾條契弟，第二梯隊等咗廿幾年都唔到位，坐到2016先肯退，如果唔係因為知道佢哋開始失民心可能嚟緊呢屆都仲會選

明明佢今日仲屌鳩緊泛民, 你昆傻仔無聽?

係我角度睇，佢做既野令更多人關心政治
拉闊民主派既光譜，無佢我應該一直到舊年六月都係港豬

白撚痴啦叫人集體自首法不治眾, 訓撚醒未呀

黃毓民有冇收錢我唔知，亦都唔重要，可能當年共產黨判斷係打散民主黨會符合佢哋既最大利益，但客觀上原來打散泛民會進入去到今日呢個當年冇人預計到既形勢

假設性黎講 你幾十萬人去自首佢拉嗮你？
不過事實係唔知港共會做d咩癡線野

梁天琪把口都幾好啊

其實佢拉布搞掂咗五司十四局同網絡廿三條
泛登仔唔會睇到

我覺得黃毓民其中一個點解會愈嚟愈多人對佢反感既原因，係佢似乎太善變，成日同政治盟友或者佢培養既所謂靈童不和，每次必定反面收場
長毛、陶君行、陳偉業、任亮憲、季詩傑、老燒、劉嘉鴻、慢必、黃洋達、國師、鄭松泰、射撚滿、梁天琦、黃台仰
黐邊個就同邊個反面，人哋唔知你咁多內幕嘢，就會覺得黃毓民呢個人係咪有咩問題，大部份人唔係佢個人信徒亦好難會一直咁跟住佢由社民連到人力到熱普城到支持梁黃再到反埋熱血城邦咁係咁轉
屌柒梁天琦，就係為咗佢唔同射撚滿助選，跟住佢同射撚滿都反埋面咁之前屌柒梁天琦嗰單又應該點計
當年可以話黃毓民一直都冇變過(雖然同政治盟友反過咁多次面都好難，實搵到好多前後不一既嘢)，但係外界觀感會好撚差，無論幾有政治魅力都會燒耗殆盡

連登變咗泛民基地啦
毓民同泛民咁多牙齒印
咪日日狙擊毓民囉

果然係民主黨擁躉

你係熱狗，5毛，分化撚，私怨撚。

的確講錯左
熱狗係毓民養出黎
佢自己都話養狼狗咬春袋

因為佢投左共囉，明眼人都知啦

同咁多人反面，唔通全部都係人地問題？佢自己就冇問題？

我講下咋嘛
你估你真係好撚好打呀
啱唔啱呀
我唔撚驚你㗎

最少最少眼光一定好有問題

唔關眼光事，係佢獨裁，控制慾大，一有人唔認同佢某d野就化到好大，咁咪易同人反面囉！

但我似乎比較少聽到同黃毓民反面嗰啲人客觀咁講返點解反面，都係罵街多，而黃毓民屌佢哋亦好似係罵街多，可能係我聽唔到啦，令人覺得只係啲私怨而唔係因為咩可以由公眾判斷既大是大非，例如好似屌民主黨投共嗰啲就係大是大非，唔係私怨啦
比較經典既莫過於16年何志光同任亮憲狙擊黃毓民，都唔知做乜撚嘢，全部私怨嚟，講啲嘢得佢哋自己care 嗰陣老燒大舊嗰啲講返毓民都係好似得個屌字咁，冇咩聽到有客觀講同佢有咩理念不合之類
好似係，如果有我都想聽返

乜撚野叫得把口 佢議會抗爭你出世未

佢就系衰「阻人呃飯食」
先會系議會內畀 保皇(team A) + 泛民(team B) 聯合封殺

黃毓民:李卓人、劉慧卿、湯家驊、何俊仁終將受到歷史的懲罰！（2011-05-11）--粵語中字
223,976 views

好𨶙多熱狗、收支那錢嘅死5毛，一次ban鳩晒班冚家剷。

第一代踢爆+得罪泛民
得罪泛民後果仲衰過得罪港共

香港咁多位議員，最高質就係佢
長毛都比唔上

咁講啦，政治人物既第一判斷標準唔係人格或者個人和唔和善，最緊要都係佢嗰當時當刻係咪一個發揮合適作用既人
佢獨唔獨裁，控制慾大唔大，佢又唔係香港大總統，邊個care
最緊要係黃毓民呢個人喺香港政治帶嚟既影響係乜

講就凶狠，做就

做政治人物點可以獨裁

衰乜？
泛民唔鬧得架嘛，你一唔認同，批評佢地大本型做錯
就抹黑你，話你收共產黨錢架啦

同白粉關係密切
係國民黨下線

依家國民黨同中共關係又好密切

諗緊佢係唔係超曲線N重間諜

衰就衰在成日提醒大家泛民做過啲乜嘢衰嘢，衰在記性好 - 例如成日提大家民主黨點樣同中聯辦密室談判呢啲咁樣嘅歷史事實囉

民主社會可能係，喺呢種社會之下呢啲因素就好次要，而家香港唔係普通民主政黨政治社會

blocked

做反對黨領袖更加唔可以獨裁啦，你諗清楚係唔係？

毓民佢叫人區議會選舉投白票 呢樣已經係死罪

佢以前唔差嘅 但冇記錯自從佢個仔比中共拉左 就開始幫中共維穩

出番黎俾連衛兵批鬥

個仔係大陸做生意做左好耐，有冇被叫雞呢

佢口才好到可以喺法庭自辯

我諗佢都係因為同肥佬黎嘅思源所以先走去東方 但唔代表佢投共

以前咪成日笑話第n代轉世靈童

佢有撚叫人投白票

你自己睇番魚蛋後有邊個撐義士

個陣班泛民仲出聲明反對暴力
得毓民撐班義士
而家居然係連登比人日日屈鬼

一班舊年6月先醒覺嘅黃絲豬

果個係蕭定一

你睇下劉細良廢陶,一鬧販民就屈人熱狗
杜民澤又熱狗,享利又熱狗,梁天琦陳浩天又熱狗
同而家連登黃衛兵一模一樣

販民太多白痴,班KOL屈人就信十足
之前三不一沒有撚到班販民
我係毓民就繼續撚狗,廢陶笑撚到我

連登仔成日屌總辭
但我覺得佢有point

奉旨要幫蘋果？

香港人就係鍾意聽呃呃氹氹嘅說話

歸根究底 因為成班都係忽然政治

毓民屌太多同路人
加埋泛民打手抹黑
搞到佢今日咁

佢屌人梗係勁啦... 尤其屌自己人添... 仲屌得勁過共產黨多多聲

連登邊有人記得呢單
淨係會拉左去屌飯民再話佢變
但教主90 年代已經屌緊未入議會咁解

屌鳩梁天琦，直接令佢輸俾游蕙禎

佢真心勁嘅
加上有D做人太清高

其實佢同曾鈺成一樣不嬲都認自己係左膠，只不過一個反共一個投共啫

關梁天琦咩事……係戴耀廷搞鳩佢，成單野都係泛民夾埋拉佢落馬，嗰屆我有份去投，啱啱投開始無半個鐘就成班人企喺投票站同街站周圍嗌教主夠票轉投遊蕙禛，貼紙同海報有齊擺明早有預謀，而教主當時走去幫班後生拉票，最後輸個馬鼻，教主都無屌鳩過梁游累佢輸，一直都只係屌佢地廢做唔到實事

不過教主依排日日提如果我出黎選會點如果我選會點，我估佢又想復出了……

如果我有得投 我會投佢
佢識野勇言

你當個個失憶？
邊個大大聲講＂訓係度都嬴！＂？

咁點？根本改變唔到民主派當年合謀拉黃毓民下馬嘅事實，佢輸400票咋，你睇下當年九西週街都貼棄黃保游，每隔幾個路口就擺街站搶票，點玩？只要其中200個選民真係信都收皮啦，更何況唔止200個人信，佢比上屆少成7000幾票啊，當年無論選前選後嘅民調都好，黃毓民都係高過游，宜家成班人就不問是非屈鳩教主，根本當年雷動計劃搞死咁多民主同本土派議員就係導致今時今日結果嘅其中一條導火線

好似飯民坐係議會乜都唔做最好

修改議會發言權
剪布又失憶

係兩邊都應該收皮
唔使再搵泛民黎墊高碌然
新生代唔需要呢班老屎忽指點江山

真
睇下蘇格拉底點解俾人判死刑
講真話既人不嬲冇好下場

事實一比之下毓民真係好過泛民

而且人地都冇話指點江山

一個人同合作組織反大面一次
可能各有各啱
一個人同合作組織反大面兩次
可能真係遇人不熟
一個人同合作組織反大面三次
你真係要認真諗諗佢係咩人

飯民fans club

正解

我仲記得果時成班割曬
而碌撚同李怡出聲撐
好撚記得

成日連登話佢回塘 冇用 廢老
平心而論
而家有幾多政客做到當年佢立會既表現
當年佢輸立會
有部份係因為雷動造成

話佢共匪就仲撚癲
都唔知邊到黎證據

Btw
佢性格真係有缺陷既
英雄主義囉
不過本身一去到選舉 本身就好易撕裂

你班毓粉成日講啲唔講啲
佢後來點樣屌天琦、屌梁游、屌獨派？
黃毓民屌獨派只係舊年既事，你地又唔撚記得？2016年既嘢，你地就「好撚記得」？

你見兒登仔撐泛民咁出力就知咩事啦

屌，熱青城當時夠撐魚革啦，而家係連登咪又係過街老鼠
因為黃毓民同熱青城反左面嘛，你地梗係唔提起
貞婦晚年失節既熱普城，比老妓從良既泛民更不堪

當年佢根本自視過高以為贏硬，就走左去其他區幫熱狗拉票，佢係其他區出現時間仲多過自己區，佢臨選前去得幫黃洋達鄭錦滿拉票，選輸咗就話關雷動事？
選前佢都大大聲話我會輸比個𡃁妹
你有冇睇佢節目架？好心啦盲粉

家陣係比人夾埋黎迫害搞到下馬wo，搶人飯碗等於殺人父母，無call馬斬佢地已經算係咁啦，以閣下嘅諗法，如果有條廢柴搶完你份工之後毫無建樹仲要比人炒左，你係咪仲要讚佢

你憑良心講，梁游取代毓民入立法會之後，除左講完句fucking支那然後比人DQ之外仲做過D咩？因為屌幾句就抹殺教主十幾年黎嘅功勞？唔好唔記得今時今日何妖入到立法會都係因為雷動計劃造成，有咩唔屌得？死十次都不足以蔽其辜

唔係因為搞鳩佢點輸啊？佢又點預泛民班撚樣真係去到咁盡搞鳩佢啊？輸4000票就話抵撚死啫，比人咁搞法+無拉票都只係輸得400票仲想點啊？如果你唔係住九西你根本唔知班泛民當年有幾仆街，仲要成班蠢撚真係信泛民話棄黃保游，最後被𠝹走7000幾票

魔法卡巴打我覺得無謂咁賴
毓民當日選舉的確錯判左既
佢以為訓喺度都贏

依家當然都係9up d假設野
但佢出力少少拉票既應該唔同哂

屌就唔得，唔理有無道理
喱d口吻好泛民

竟然問得出「比人DQ之外仲做過D咩」，毓粉良心係咪比狗食左
比港共政治逼害，DQ到無議員做，仲搞到破產加坐監，你叫佢地仲可以做到啲咩？

都已經成事實無咩好坳，但係當初唔係因為棄黃保游依句標語，輸嘅肯定係游雞，我都係因為教主輸而繼任嗰幾個一係呃飯食一係無本事，心灰意冷就決定移民，宜家證明我當年決定移民係無錯

睇下點講既姐
我覺得擺明食住梁游
佢地的確on9但同時亦因為佢地無後台
最易郁佢地
你諗下泛民到依家都仲講dq4唔係dq6就明

仲好意思話「毓民撐義士，泛民割席」，你都走撚左啦，你自己又做過乜野撐義士

成個議會咁多人，譚文豪唔迫害 林卓廷唔迫害 鄺俊宇 陳志全又唔逼害，點解淨係迫害梁游？今時今日咁係咪算係自己攞黎？毓民一早講過西環一定會搞鳩你地叫佢地千其唔好搞野做埋D小學雞行為佢地有無聽過？因為佢地無聽，導致被DQ然後賠訟費先搞到破產，唔好倒果為因

我講當年啫，講宜家咩？做過咩撐義士係咪又要同你講又要週街唱？越低調就越安全，根本任何時候都唔應該透露自己嘅取向，你永遠都唔知佢係咪真係自己人

你老味，當時黃毓民有話會DQ咩？佢自己都估唔撚到啦，當年佢自己宣誓玩野都無事
點解搞梁遊？咁都要問？港共一向將獨派視為頭號敵人，根本係唔係都會政治逼害獨派，民族黨都ban撚埋啦，佢地又做左咩事？
你不如問點解以前唔搞黃毓民，比佢做議員做撚足八年？係咪即係港共認證佢根本無威脅？

濕鳩到你，連係連登講做過乜都唔夠膽
癡撚線，識你老鼠咩
仲好意思講撐義士

咁都兜到

Lm

唔比位人入人地點入佢啊？至少都唔會輸得咁柒囖

唔搞教主？成日搵位入佢啦，係教主老江湖入佢唔到咋，掟杯告襲擊 七一遊行告佢犯法集會 話掟汽油彈就告佢刑事恐嚇，咁都叫無搞？邊嗰個底花D啊？

中意點講咪點講囖，但係付出肯定大過你依D口交仔囖，再追問我就懷疑你五毛

關青年新政咩事